［1Q題］兩頁內開估

乒乓波，羽毛球同埋曲棍球去玩捉依因
邊一個唔會比人發現到？

曲棍球

錯

羽毛球

乒乓波

點解呢

此post已完

因為羽毛球同曲棍球都係錯

趣🤙🤙
恒管

開估啦

係乒乓波，因為原形畢露

不露 又點會被人發現呢？恒大仔

題目係唔會俾人發現喎

恒大仔

咩wor

曹永廉?

樓主仲有無1q題？我想聽

sold out